網上轉載癱瘓狗鐵方法

#網上轉貼
#千祈唔好學

入實驗室撳緊急制？

轉載：
真人真事。早兩日等地鐵，邊個站就唔好講，有條友，似乎係傻佬，㩒咗月台粒制，跟住走咗去。站長走去reset個制，搞咗幾分鐘，我口撩問佢，因為佢身材幾好。👨🏼‍🔬=我，👷🏼‍♀=站長）

👨🏼‍🔬：點解要reset?
👷🏼‍♀：唔reset班車入唔到月台。
👨🏼‍🔬︰咁麻煩，做乜要整咁多粒係人都㩒到嘅制喺個月台度？
👷🏼‍♀：咁原意係如果乘客見到，或懷疑路軌上有雜物，有可能影響列車安全，就應該要㩒個制，等架車唔能夠入個站。
👨🏼‍🔬︰咁你由得條友㩒完個制就咁走咗去？
👷🏼‍♀：點捉佢？佢跑走咗啦。
👨🏼‍🔬︰你月台有cctv㗎ma。
👷🏼‍♀：冇用㗎，一頭一尾，中間影唔到（當時個傻佬就係喺月台中間㩒）。同埋捉到都冇用，正如我之前所講，基本上你懷疑路軌有雜物，就可以㩒，唔通公司用附例charge佢咩。就算charge到，都係罰1500蚊，冇阻嚇作用。
👨🏼‍🔬︰如果幾個站都同時有人㩒咪好麻煩？
👷🏼‍♀：係呀，基本上所有車都埋唔到站，癱瘓曬成條線，影響大過你拉車上個緊急制，不過正常冇咁橋嘅。其實公司最驚係咁。同埋如果個月台上幾粒制都俾人㩒咗，我要逐粒reset，就好麻煩。
👨🏼‍🔬︰希望啲示威者唔好咁玩啦。

講完之後，我就走出去追個傻佬啦。

有冇巴幫手fc個制係邊

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

推

推呀